旺角廣華街廣發餐廳（藍店）

今日親耳聽住職員話黑警開真槍射得好

大家千祈唔好去食

推

唔好去果到，大把休班，便衣，返工上車都係果到上